hi淡友（1130）

無人開

好友打緊冷陣

唔開po

今晚倒插收市

你唔開po搞到我要負責

試下唔好？

千升完 倒插轉燈

Lm

升緊500點喎 牛牛哈

有冇買波

準備十二點準時爆上

期貨26000築左底 等爆上

先 ＋925
再 －45
再 ＋500

落返唔出奇

你計埋日市先係升500點,淨計夜期跌緊120點

利申,今朝反左手買熊

再+100之後再+1000

玩馬好過

再上返都唔出奇 等指示巨棍

仲笑得出 聽日收屍

暴賺3美仙

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

你要留意
美佬彈500 一半
港女冇咩彈過

兩個鐘前24550沾左張期指，岩岩半個鐘前大跌400點，諗住食糊，點知原來我買左唔係賣左

宜家輸左300點以後都會小心睇住有冇按錯

冇買 今日輸7k 冇咩mood 馬都冇玩

衝上

要好友一齊集氣

咁巴打平左倉未

V到咁上下 又覺得佢會再出多次古惑 再衝返向下 撚多好友一次

玩到尾又係倒升收市

大佬唔好咁痴線得嘛

平左了 個心情真係->->->

唯有等下個機會

聽日屠熊劇本不變

其實做好逢跌溝貨必賺
跌1千好2千好
必定V彈

幾多點溝一次先？ 波幅咁大 你以為差不多底/頂 點知仲有幾棍上落 多多錢都唔夠溝

呃哂我d貨屌唔撚玩

當買個教訓

升你又唔追，到你想追又覺得貴
到佢跌比你買你又唔敢買，怨得邊個

呢個真

腩巴，想問下，你以前未夠本玩期貨戈陣都係睇準先出手，一定唔會過夜？

又黎料

熊軍捱過今晚就得

重諗住吽完聽朝可以入熊
依家又唔知入乜好

撚狗市下次都係唔好過夜

到trump講嘢

一陣冇方向平開 又要估

咩app買

-1

以前玩牛熊一定過夜
唔過夜即市好少有肥肉食
不過心血少啲都死，自己諗下值搏率
但我好少做反手，多數做死一邊，傻好
如果你夠錢玩細期都好過玩牛熊

睇怕dj開始妹市

通常幾多手過夜

佢好慘

我都玩得幾大下

幾大先

佢買得都兩三萬走唔甩

一陣咪又係V

收市倒插

dj張圖熟口熟面，上星期好似見過

以為美期轉燈，開心佐一陣

5萬不如細期

trump又強調 virus coming from china
熊gel

係

睇錯邊大裂口你點

跌返落238比我買好冇
不過今晚都輸咗5k

4時枝針靚到..
港女仲要補埋裂口
繼續睇248...

果陣冇諗過期咁好玩
牛熊易玩嘛

我d美股無哂全部止賺on9鮑

實V啦

trump直接出口術話股市gogogo

好彩我無衝隻近牛炸唔係又無得訓

俾200點黎食下好喎死野

大期一張食咗200幾點

俾翻我呀，我唔玩牛熊啦

哇

因為一陣會再跌

屌咩期貨 跟跌唔跟升？

就升返哂 真係撚狗市

叫咗咪玩動物啦

睇下有幾大隻

今晚跌返先

期指300點唔跟

慣哂轉翻d錢去期貨户口

黃金估值太高1800已經好頂，保本一流不求回報係可以入，但都係果句依家唔玩無槓桿低回報既野

跟左佢100點囉 夜期少成交 有時唔係咁準

照計262-268震盪到四巫結算
最後四巫小時睇下有無最後狂歡啦

美國0 inflation仲買金

四巫日係幾號？

轉黎轉去好煩，我每個戶口放一舊錢算

今年見2字頭

我覺得無可能，企穩1900都勉強

港股頂盡25000

唉真係同我地d窮撚無共同話題

睇下打唔打仗

一個幾萬唔難掛

打都唔會

正股同你都無話題既

我對港股正股無咩研究

我買左嘢過夜又要等兩日先有錢轉翻落期貨ac

我對美國1d信心都無
靜候滯脹
當然如果佢肯震倉到1600樓下就無得輸

跌唔落千升

有冇人抽咗京東

其實駛乜抽，直接買咪得？

早啲瞓發下夢先

大家牛定熊過夜

牛
熊

係囉，賣埋走左兩轉啦

今晚美股d棍點解咁痴線 大棍上大棍落

1600個日香港咪收800到
到時失業應該60%到啦

跌完一棍就停左

邊度

我講尋晚

嚇死我 我周圍都搵唔到你講果棍

Haha sor

好友震緊

搞咁多野咪又係平開

閪跌到

跌唔落

爆上去250得唔得
夾死班傻淡

震

牛軍又然

今日買咩

23500牛穩過抬炸彈

唔買唔洗輸

1448

北京封城=利好=升

期指升緊5百幾點？有冇睇錯？

熊軍手足全面入場

中印走火+兩韓交惡+北京爆發=升

早晨，想問下今日升幾多千點

依家仲有咩消息可以令佢跌

道期跌十幾點淡友就上哂水

你覺得呢

無，同樓價一樣

打9印度

唔驚打靶咩

美期表示有我係度
呢個世界唔會有跌市
跌3千都即日V番上黎

你睇緊咩期指？

美期轉埋燈

係擺明硬托唔比跌

淡友又要出來接客啦

頭先美期係跌咩

垃圾侵死剩股市依個政績
點都托到大選

我都想知，我沽左比佢夾緊
佢向上穿番264 我就走

唔使托 升勢無變 中間玩下波幅收割散戶

今日唔刷243-244 有d危險
打算刷239/238 - 242 call

平開打和啦

又升悶唔悶

有錢賺你悶唔悶

熊軍又豬

淡雞，夠鐘接客喇

外賣仔

熊軍手足全面退場

屌

7500個莊死咗？

重貨牛 重貨熊 都1000點外

熊快閃水呀

7500 7200 一齊跌係咩玩法

今日應該妹市

QQ從來都唔會令牛軍失望

未開市啫

牛GEL

牛b死了

諗起擒晚dow升幾拾果時熊軍打到一地米青

撞撚柒傻咗個腦

開市唔入牛就走寶
又吹打仗想大跌
一陣抽升800+

打仗未呀DLLM
升升升 世界末日都升呀笨柒

引牛

求下你升啦
牛GEL

外賣仔再上呀

升只係口號黎嫁姐

沽

殺上去

做雞係興趣

有冇牛軍喺度

熊皮牛就一堆

0升跌

留名睇跌

又撚淡

嘩外賣仔
早知早幾日入外賣仔牛啦

我尋日係街都見到
想撞9佢

吽吽吽

又跌

瀉緊

+19.3

238/239 先 call 寧願空倉

暴升 熊軍末日

跌乜

大跌負19點
熊軍又贏

空倉

等爆跌再入貨

千跌

轉硬燈
我話既

今日冇239，9估最盡241

似引淡爆上

呢轉242 唔Call?

入左錢未 今日會穿240比你溝

印巴 qq又升

撚哂兩邊

唔call了 或者 等10點入場
刷咩位再上來報

旺巴你唔是轉咗daytrade咩

上面班留言做乜鳩係咪全部玩緊唔同地方既市

牛, 今日會上24500

我451.幾買入既475q熊，唔怕(暫時)

你係咪有咩誤會

好惡

會唔會走
驚陣間爆升

升定跌呢

冇呀都未升翻

玩緊自己

我460q熊

真係唔識㗎喎

我空緊睇定啲先 個市痴撚線

恆指正數
國指負數

成何體統

QQ不嬲勁假升然後跌 阿婆都識玩 唔驚!

睇定啲先，升唔上既就溝，真係爆升先諗斬，始終475冇咁快打掛

國家隊爆喇

插緊水啦

係咪我個app壞左 19.3左成10分鐘

我都475

開市唔call 會比雷劈架！

做淡上黎講兩句快啲升個市就會跌落去笑死

熊

勸你遠離牛熊

旺巴今日點？

DLLM 又大升
升期三

你睇恒指升19點
我地睇期指穿埋242

驚佐成晚，點知on99咁set多佐3格就走佐，唔記得改返盤

佢都唔洗操作 afk等返家鄉

大跌了

唔理佢啦
今日射波
唔想翻公司瀨屎

7500難得升多過2倍

449.8依家，你475怕西咩

2倍？？？

我淨係上連登擾敵

熊哈

屌曬你班牛皮熊…

跌咩呀

唔係尋晚瀨完咩
點解有咁多瀨

Bear troops assemble

升緊咩 插緊水喎

不如問點解要升

熊軍全面進場

悶市
5分鐘都咁樣 打後實悶到仆街

殺完牛啦
熊軍極速又退場

牛gel

跌完啦跌完啦

開市5分鐘, 100億成交都冇

有冇近牛
Feel 到準備夾熊

做咩死番上黎呀

又爆升

68374

跌無人接貨咪細成交

對上一次咁樣跌法
跌完之後妹到收市

跌落啲啦 未入貨啊

好在有位走埋過夜熊，嚇撚咗成晚執幾千

molamola
轉投牛軍了

242 了！！！！

你贏咁多
洗閪翻工咩

QQ

我都係
岩岩食哂熊

轉燈

Hi了，跌幅收窄

上呀
同我殺上去

大戶今日咁好死比人走熊

引牛姐
上到246我就信你唔係引牛喇

我窮撚黎

掃上

平手走晒，嚇死

終於都剌激d

屌早知頭先嗰下入牛啦 望多陣都扯返上去

升啦唔該

夾淡

將軍

要開車了

夠羌打左我隻255熊佢

走喇傻淡…

轉得咁快

壞消息當好消息炒，好消息就繼續當好消息炒，只升不跌

QQ480熊 外賣200熊

夠瞻打我靶囉

今日大家一齊贏

等回落 俾我買啦

一路升

QQ有冇機會上番500蚊

牛得好開心

轉身射個三分波

升吧！

咩北京封城，咩擦槍走火，全部都係笑話

上呀59313

又夾死班傻熊 追趺丫啦

難為牛熊定分界

早晨牛gellllll

上呀
唔好回頭呀

呢個post講既野好似平行時空咁既？

今日上248 啦

250250250

說好的打仗呢？

落少少俾我買好嘛

好彩上星期加咗幾注23500牛，而家賺到笑

你第一次入嚟？

有無靚牛?

牛皮熊皮牛

大家已經玩到分唔到對方係買定沽

真亦假時假亦真

All In 熊

我今日又炒左200美啦，開心仔

挾呀！挾到班淡雞咇屎！

有冇人信啱啱係引牛

我淨係知我入返熊

搞乜，我尋日都輸

QQ竟然識向下

玩返手 qq 460熊

260

真係點都有得升, 前世未升過咁既款

買823熊

跌多啲

好大枝針

平手走左沽買上
再度度先

針

每日食十點前隻牛都fat fat

圓頂

今日好難捉摸

咩事

兩邊殺

撚夠未

超真空波動市

升

V上
入牛

大陸轉燈

跌死班好友

騰指

單日轉向

開完morning briefing見你地好似好慘烈咁
咩料

睇嚟今日可以轉好多次

轉跌

又轉？

又黎信念大考驗

又到牛運

今日殺反手撚

等qq升返又可以再熊過

要等佢爆是但一邊

心電圖

呢200 點區間唔知要玩幾耐

QQ死返落去啦

玩到美女大戶食完飯

200點上上落落

又迫害熊軍

淡友

子言巴

一棍200 點打來打去

好友

好耐無見

跌唔落，心郁郁想加牛

跌多轉

美女

形勢已轉淡。仲入牛咩心態

等242入牛

仲未穿區間，等下

加多張沽繼續訓覺

屌咁撚跌得

轉呀！

爺閪為左掩飾北京肺炎一定托市 唔敢話多
起碼唔會大跌先
大家說對不對

哇

好耐冇見

屌想入隻極牛玩有冇人阻止我

q熊走左未

明明綠燈轉眼變成紅燈

港女近排幾時跟過爺閪走?

走咗食20格走人

港獨

跌乜9

雙底

小米果種廢

牛軍

又綠又紅

撚狗市

托撚完未
要插就大大力啦
妹下妹下把撚呀

本身個市都無乜方向坐定定好過

有冇人知69185係咪有啲咩問題

ihell巴

屌上返去啦仆街

企邊一邊都輸

2萬換股率

隻67242 行得極快

升未呀 扮撚夠跌未

屌啱啱先睇到自膠一打

唔夠力上就插啦 扮乜

等多陣啦 等睇美女表演

上返幾十點俾我走好嘛

今日個勢好似要跌咁，托都托唔著

隻65347無打靶好開心

聽日一定牛

今日撚晒兩邊，邊個坐唔定反手既小心左一巴右一巴

巨棍

Let’s go boys

即刻送你一棍

屌你老味袋鼠市

又引熊

手多多會仆街死

屌早知等而家買咪好

事撚但啦 聽日再睇

宜家再入牛 等陣數錢

沽得啦屌

期指穿DL

坐等返家鄉

miki巨棍

同船

直落冇水花

印中開火，小米比人沽爆

冇入到

24200牛咁都唔洗死？

琴晚驚到

琴日收市前入

跌啦唔該

一下冇左百幾點

做牛軍幾百到千幾點咁爆升…

傻熊就幾十點幾十點咁妹…

實力已經高下立見…

一咒就死

牛軍又贏

含得撚

留名等qq 落地核

托咗咁耐先散水

彈返上去啦屌

你460q熊有冇走到

頭先開市諗緊入唔入
點知就升空

一陣熊軍一巴打你落地獄

殺完近牛，準備千升

將軍出手未

係…一收市就係咁爆…

驚咗成晚…

佢應該無走7500

又假跌

走咗喇雖然冇賺盡

睇下上唔上番去

邊個帶隊？

我未走呀

驚咩都仲跌緊

港女真係好撚野，玩咗咁多個月仲係上落市

跌唔落
牛得未

死仔今日執左幾錢

汁得10格

睇住miki炒啦

琴晚就有
今日唔係好敢落場

可唔可以唔好再打個汁字，好礙眼…

你地轉燈呀 大棍呀
加返上定落 好無

阿爺夠鐘上返去喇

再溝牛

鬼鬼仔，2邊都唔穿

今晚美中夏威夷談判，又整個買定離手局

sor鳩 執執執執執執執執執執
罰抄10次

唔跌gei
食住先

咗發上發落

今日做勞工, 係咁出入隻熊仔

咁既閪市，高沽佢啦

阿爺加油

冇事喇 升返曬

呢支化灰箭

沖完涼返反升成百點

牛又死熊又死

好彩坐定定 唔係左一巴右一巴

升咗10分鐘

沖多幾次唔該

你唔好行開得唔得

沖多幾次plz

我唔行開啦

一陣咪又係跌返

今日大家呢度啲風向轉得好快

預佢今日左一巴右一巴

其實美期岩岩穿過琴晚LOW, 做牛小心D

升咗200點

屌又轉燈

早市244收 午市打落去

夾番上去，但無恒指咁誇張
240 鐵底

頭先熊軍唔喺好串㗎咩

終於升完啦

其實都係225 同 255 之間。 中間就預左比人撚
企到高低位，真係睇住班傻散好似馬嬲咁周圍跳

等佢升多啲先

升多啲啊屌你

屌彈到

升啦

我食左4轉

不過每轉得50$美

港女今次唔跟跌代表啲咩

識得割係一種技術

A股化

瘋狂玩燈掣

又彈

今日撚狗咁撚

QQ熊定美團升好

痴撚線殺完隻242牛又轉番燈

總之今日收低過琴日就得

日日都係

訓陣先殺完246先叫醒我

洗牌咁洗

訓幾多日

日日都打大交嫁啦

好訓到落235

我沽緊第3轉

麵神出院

好撚大鑊

吉左倉

要化療加電療
好似好唔樂觀

咁撚樣打鳩我隻242牛

佢要身體健康

港股唔好死撐了

上啦喂

係咪牛得

熊市仲牛...小心啲好wo

面神出院 可以劍指三幻

牛囉

上呀

出院=喜事=牛

我覺得可以
口水佬姐
仲邊有錢
冇曬錢

印絲

你掉轉左諗

表面係咁咩

佢粒石俾人移走咗
依家燈力唔知有冇大減

俾返廿點我

下午有無機會反彈？

知道嘅就唔洗係上兒登啦俾人撚啦

有 50%

死哂定個市悶
冇哂人既

Q熊食咗30格收咗手，依家空空哈，睇下lunch後有冇得執下格仔子言巴有冇咩心水？

執執執執執執執執執執
執執執執執執執執執執
執執執執執執執執執執
我執咗30格走咗喇

講緊金

牛牛仲未通知我
即係唔中了

就黎打仗。升咩春
唔沽都唔好買貨，由得班傻鳩大戶互片

今日至少跌300

自燈？

一定會，起碼+150

升到449又有水位再熊過啦

尋晚d 馬仔點

9999 24號 入恒指，我覺得可以諗吓

上多150？

尾場中咗14-1 連贏位置Q，一拳翻生

我覺得係

好悶啊個市

24號入恆指成份股??

收市之後

燈掣就爛

Q熊入到就過LUNCH 覺得LUNCH之後有一大棍

牛過lunch

恆生綜合指數，好易入，而家有四百幾隻成份股

京東我是但抽左3手， 睇下中唔中

郁得幾格

哦..我仲以為權重,嚇9死我
綜合指數垃圾都入到

每逢12點港女一休市美期準時大棍爆升呢個真係靈異現象好難解釋到
100日有99日都係咁

臨近食完飯仲會插返落去

洗淡倉

靈異現象仲有升旗易

插番落去唔常見wow
所以港女經常無啦啦午市裂口高開

通常一點之後先會跌返落去

我頭先臨1200 前買左上

中

但一陣就會跌翻落去

阿爺

咁射佢落來啦仲講咁多

再出金算，再留返100美繼續玩

g持
到時個巿大波動，有錢齊齊揾

長玩長有

牛過又贏了

弱弱一問 純好奇 其實金係點玩

熊過一開又輸10格

熊過左 可以點部署

開市前會跌返，冇事

後悔冇牛過吉倉

開市入熊

美期夜市 成交好細 易舞上舞落la

等1400之後先再睇唔遲

出金=攞錢走

金=美金

Btw，真嘅金同期一樣，都可以買升跌，係一種產品

Thanks thanks 子言巴

升joy

走先
等開巿

大牛市

開市千跌

推上去

一定要推上245

我一多錢就身痕俾時間自己冷靜下都好

Lunch牛有無飯食

食buffet都得啊

一格 得一半

頭先牛軍好似好撚high

郁啦好嘛

比兩格我我食糊去食omakase lunch

隻熊跌左兩格wo
牛唔郁？

岩岩有4格

食得！可以去食夜晚嘅buffet啦

食左了

郁未呀屌你老母

屌
早知加注

郁了

滅世巨棍

期指狂插咩事

股joy

一走就

屌入唔切熊仔

打杖了？

我頭先仲諗住懶醒去買牛，好彩掛住做嘢

好彩走得切

早走咗

唔係
岩岩連燈仔打完飛機姐
沒事兒

屌完又真係郁

入牛仔先

連道指都郁埋

落到去都會頂住上返嚟

CLS
又彈

又上番

大戶又打交

屌那星入唔到

有冇人知咩棍黎

今日個市真係刺激

係咪HAWAII有結果

屌即刻v彈 想入牛都入唔切

呢啲插得咁急
明係震牛引熊
好快升番哂

去個廁所唔見十格

又比位買

道指插水喎

QQ死落去440啦

發生咩事

個市搞乜撚

好在走左

咪又升返
跌左幾十點姐

食咗先，應該會上返啲俾位沽

呢排好古怪

又中伏
高位放唔到隻牛倒蝕

美國幾時期結

頭先撳遲一切已經賺少一半

係呀，日日都打大交

星期五
今次仲要係季結

啲升跌位騎呢到一個點

咁都仲買貨既，真係唔知個腦裝咩

望住都驚

睇黎吉倉過安全d

沒事～

大戶玩到個市傻散都唔敢入

講
你買左乜

彈高加熊

屌你老母升就升啦
跌你就跌多啲比我溝貨啦
你老母幾十點波幅不如咪撚開市

妹乜撚

深表明白

跌你就跌啦仆街

準備大棍落了

想知岩岩個棍有無傻仔做淡

呢個range 快到入唔到貨

有

引人買熊 屌你老母

今日星期五四巫日

你老尾 係跌就唔該跳落地獄啦

美團今日都唔大跌睇黎守得住

頭先個位唔敢入牛

條線好核突
好人工
DLLM 托靚啲啦

cls股市
空倉保平安

人工市 任佢畫

屌快啲升高啲比我入熊啦

成交唔到

入左460QQ熊 想死

比我走左先好無岩岩低位做緊野無走到

QQ咩位入

470
不過係慢熊

447

升啦！！！！

屌個市想點撚樣

前頂入隻熊先

又引傻熊
好撚賤

升返哂

美期下午瀨屎時間好快又到

嘰嘰嘰

460!你老定都得

自從上我QQ極限熊比人打完靶即跌20蚊
我之後都買勁遠 480QQ熊慢慢坐

佢啱啱俾百度打臉 點都應該會跌

怕聽日京東上市帶埋佢一齊升姐

好撚手㾗

港女自high

如果上到460應該係打完你靶第日即插20蚊

今日轉左幾次燈？

爺閪顧掂北京同印度先啦咪搞咁多野

我想數十格格仔姐 咁都唔比我數

淨係無限+1 -1嗰下都唔知轉咗幾次

落返去啦 未上車啊

爬格算，今日貪心豬死

而家格都爬唔到

點會呀

諗住爬格都輸到仆街

我都480 qq熊⋯⋯仲坐緊6格⋯

走先
食多70點

熊已入
比我食個ritz car buffet

排極都排唔到入貨
咩事

而家仲要唔郁

好悶 度下馬算

我都無玩睇你地

我都離咗場

有賺就算

頭先落底無買？

頭先我都買唔切

今晚我度好

放晒7500 手痕想搵野入

塊牌係咪壞q左呀

我入左，執左70 點
唔hold 啦仲係區間一穿走唔切

賭韓職 我都度好

唉 準備free fall

唔講

9 upper點會唔買up

其實尻督

你咪嘈啦 我熊緊

妹到收市 綁你過夜爆邊

要跌就自然會跌㗎啦

旺色7200贏硬喎
今日隊左2大棍都秒速倒升有突
市底好強

而家睇下爆邊邊

但我244 先家鄉
想賺錢呀

跌就跌唔落㗎喇
不過都見唔到會升

小米又落10蚊

悶到呢

之前唔係好勁既咩，咩事

係咪收咗市

粒燈制仲未爛嘅

QQ落地獄未呀

就快

個個空倉靜到

腩巴入日入咗邊一邊

妹巿冇辦法啦

2點 即刻郁返啲

q熊30格今朝已走

子言巴，隻21965唔識郁係因為街貨比100%？

我啲熊呀

係咪冇牛可殺跌唔落了

miss咗今朝果轉，冇trade過冇方向

一到2點 2分鐘即刻有1300張成交

而家咁睇
擺明爆上喎
2大棍隊落去都10分鐘內倒升
明係震牛引熊

街貨100%你都買

升爆佢

無買啦，不過股票戶口得返幾k，買唔到咩野

唔敢賭尚武嗰場

燈制都玩爛

突然升

升災

升又點

升完又跌返

跌又點

跌完又升返

玩燈制

就沽張試下，屌

爬格仔la

激死買左Qq熊

你可以咁樣理解嘅

Q牛已入 收市數錢

牛軍大首領

大戶又比位入熊

勇士喎

即夾

屌早知唔走牛

隻5仔拉升

隻輪由係到po出黎開始街貨量就火箭咁升
究竟有幾多cd rom mon緊po

期指就轉燈

上呀屌！！！！

實揸到打靶

沽得 -1

超波動市

穿dh 止

今日入親熊都輸
痴線

痴撚線

究竟有幾痴線先會變咗100%

扑暈自己過幾日等打靶or 爆升算啦

腩燈

唔信邪 跟一張-1

腩巴

腩仔應該反左手買上啦

未必

牛trap

加注熊軍 5號仔沖啊

熊佢老母

匯豐要裁員呀升乜鳩

少左人=出少左糧=可用資金多左

..你掉轉左諗
裁員係減少開支=升
每次都係咁

炒人= 慳錢= 賺多左= 升

減少日常開支-》更有效提升工作效率-〉銀行有你利_-》升！

沽左恒指
30 點stop loss

炒咁d 老屎food

執咗一格

大家嘅諗法都好撚似

好合理

今日跌多過升

跌住升

所以咪輸囉 成日高J熊成日幻想會爆邊

跌次次都係一棍落
miss 左就冇

輸左

QQ唔跌淡友都係要含

有腰有力

空倉保平安

斬唔斬我呀，斬就升埋佢

寧願空倉都唔會買貨，咁既環境升到3萬點都唔會覺得可惜

淡雞真係好撚慘

屌hi 1 hi 就落番來

棍落未

坐緊40點

留名三點棍落

引哂熊
可以千升
牛牛哈

梗係唔可惜
3萬點你又可以沽翻落嚟

一樣

btw，我搵到佢兄弟冇乜街貨，10%內

岩

試下喺度講
睇下幾耐會變100%

睇下三點咩料先

㩒住唔比升
又係夜期升
朝早跌格局

腩仔應該番生啦

落la

點睇都係岀貨格
今日嗰2巨棍
你同我講唔係出貨真係唔信

60000

QQ 無力上了
跌爆佢

老散：鐵底，係時候入貨了

450鐵咩底

美期跌

450又唔係支持又唔係阻力位..
你地唔好玩啦

我依家+-0 慢慢坐

暴跌

暴跌負10點

依家先得唔夠800億性交

肚瀉式下跌 10點

中印戰爭

小米生產線在印度

6 格好易追啫

我480打把

燒時間值DKLM

佢個嘢壞咗

牛熊都有時間值

有種就收 24444.44

有時間值 但唔會影響個價 因為條程式冇

所以唔知佢DKLM做乜

460QQ熊坐緊廿幾三十格

牛熊證可以放到到既日係奇蹟

就訓着

480 幾格

得溢價，無時間值

會打靶 回收價太遠嗰啲肥得濟唔識郁

卷商點會唔睇住黎食呀

一陣燒咗佢間廠

收撚左市？唔郁既

800億成交大家都係觀望

QQ熊過一晚夜算

3點棍上定落呢

十足星期五要過兩日夜咁唔敢買

全世界都等緊夏威夷談判

樓上係咪買錯咗
輪證當牛熊

盲都知今晚升啦

係我覺得個談判都係講廢話
但個市要等咁無計

廢話對市場黎講好有意義，預期政治局勢唔再升溫既話，又一日千升

3點啦巨棍呢

講咩都升ga la

三點準時大棍落

落咗24點

而家好古惑
會遲到

屌斬

成交係８００億磨左一粒鐘都無乜加過

都係個句，老美點制裁都好個市都係WFC，佢地淨係想知貿易協議同埋錢銀相關既野，今次擺明唔會講呢舊野

要拖到季結先開車

咪撚比我睇死你老美季結完光速碌落山

News from Hawaii:
My boss is your boss’s good friend!

熊過!!!

好悶CLS

想入隻230 巴巴熊 好冇呢

24500坐爆-1

24300食

早兩日太刺激

我會想美團多啲

miki跌一千升一千幾，來回二千點
尋日又係，屌佢老母

你隻資產要升多過家鄉好多你隻牛熊先番到家鄉嘛⋯

下你確定你無買錯野?

係咁陰升

今晚熊過會唔會訓唔著

歐豬升

熊泥

佢唔計落隻熊價
但少左日數唔係影響人買咩？

例如一隻5日，一隻30日一隻60日， 收回價一樣
你都唔會簡隻5日

琴晚全世界都升 , 港女都係妹下妹下

聽日老閪都唔咁早走
賺少6毫

輪劵會接貨，唔接你就打上去屌柒佢佢就會接

有暗病，割安

跌咁多升都正常呀，佢繼續跌先係有問題

5日後比證商收返 ,結算後都會比返錢你
巴打係咪搞錯左輪證同牛熊呀 ?

QQ企唔穩450，都唔知依家牛佢定聽日再睇

470熊

兩次勁假自己諗，今晚納dee發癲繼續升既話qq adr都係升

聽日啦

今日都係唔入了 個幅度細到

一手都無

衲dee

尋日475熊過食咗喇，又熊佢？

空倉算

做個統計
牛過
熊過

我之前450熊出出入入都幾十次，冇咩問題

qq勁假十蚊上落，兩次勁假加埋可以上廿蚊，你自己諗

牛過

因為我覺得日數少， 可能會錯過升值機會

咁會無人買

無人買因此平d羅

我知呀，但佢卡喺450唔上唔落我唔知買邊邊好啫

唔賭囉你驚既話

利申qq熊

跌啦DKLM

唔知既時候就唔好買 點解一定要買啲野過夜

咁咪買到期日遠d囉 但係佢時間值唔會影響佢既價值

一係買遠啲，一係唔好買

唔需要日日落場...

我460熊

頂佢唔順
走先

原來咁⋯我成日覺得正股番家鄉價你隻牛熊未番到

一來係佢係行比例增減，二來時間短左無人想要

460見唔到聽日日出

我都係460熊 唔上唔落唔知想點

第一、二句我明，但第三句你想表達d咩

建議你睇多d工具點用先

美期

破頂
但唔想追

3點半 早咗2分鐘

點追一追會坐

外賣仔係散水就快

終於有巨棍

9988做乜9

又輸100點

HSI一樣既啫, 都似想爆上少少
我今朝玩左五轉既熊都準備入屠房

穿DH 唔追等幾時

跌250, 轉升200 點，好撚野

輕鬆啦你

嘰

好彩頭先斬得快輸5格

玩左兩轉格仔 今晚可以加凍飲

仆街，爆左我250，再轉260

見到家鄉了

今晚有無人牛過等聽日千升

牛熊證

影響價格因素：
1. 相關指數/股票/商品 價格升跌
2. 街貨量

收回條件：
1. 相關指數/股票/商品 價格到達收回價
2. 到期

認證股（窩輪）

影響價格因素：
1. 相關指數/股票/商品 價格升跌
2. 街貨量
3. 引伸波幅
4. 時間損耗

收回條件：
1. 到期

言兄，留馬本呀

69660都搵撚笨
中午期跌90, 報0.030
而家期升60, 報0.037
走撚左去算

屌你日日幾百點咁食

諗住改買420牛

提提大家 聽晚有失業數據

出咩都升ga la

玩期指算啦，牛熊食水好深

有溢價呢樣野嫁麻，咁多新手

今晚定聽晚？

聽話但依家追可能遲

點解買牛

有無靚number 悔改了

聽日四巫睇下點玩

漏左溢價

好吧，我都唔一定要買過夜既，我吉倉都ok

屌你老母我終於賺錢喇！

好過預期 升
差過預期好過上期 升
差過預期同上期 預計下期會變好 升

鬼唔知咩, 但DAYTRADE食咁深就離罩啦

叻

依家升同跌都無得解架喎

唔識玩

你見溢價咁高都仲買就你問題啦

淡友又做雞

咁你咪睇清楚係咪高溢價先買囉知有溢價仲買，係自己笨柒

睇大戶心情

中印衝突唔出槍 升

溢價係-0.1囉中午.....
241靶喎

等聽晚再入市
走早咗賺少好多

65347 @ 0.01

7200 咁多人走貨
期唔郁都跌兩格

因為我真係覺得時間短牛熊， 報仇機會少
唔會個個敢買

一野輸返早2小時炒落的，好野

聽晚

如果佢無高溢價咪跟價行囉，有咩問題，你計清楚條數先講野

旺b今晚我地不醉無歸

本身牛熊都無仇報，唔需要咁介懷